文宣同我入黎!!

唔係賣廣告 用共產黨打倒共產黨!
入面每一篇文都字字珠璣 可以拎黎做文宣
好似無人po 過 如果有人po過請大家繼續推原po

推

多謝你 雖然你推唔到

dolly😂😂推

推呀推

再推

又推 哈哈哈哈

唔止謝sir，連er er er sir都……